讀完曬銀屎/BBA 到底有咩出路？

大學揀科唔小心揀中呢2科，表面好似好風光，到頭來又係做Sales..

到底呢2科嘅畢業生可以點脫貧？求攻略！

保安

教書 / 正苦